中國將引爆另一炸彈失業率，餘下既訂單因武漢肺炎未知數轉曬佢第度。未來半年出口貨仆直

你都知所餘無幾
重要開左個頭
個個走了

留地不留人

唔緊要啦都係死多啲人姐

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊